有冇人睇mv都會扯旗？

好奇怪 對住純潔嘅偶像係唔應該咁
好內疚 可以點贖罪？

切jerjer

好聽

太大碌

我女朋友有份唱的
多謝支持